工聯會問卷：是否支持警方嚴正執法

只能答是或否，唔通答否咩，答「否」即係支持差佬亂執法，答「是」又變成支持差佬打人

整返個 是否支持警方濫用武力執法

以腸對膠
就答否

乜撚野IT人協會

我都唔知自己幾時入左IT人協會

呢個問題係人都支持

同問人支唔支持警察濫權一樣

無link
你想點

係咪參加工聯會啲興趣班呀

理佢把撚咩
又黎800萬人投票
即使全部投反對, 佢都唔會公開, 然後老作結果架啦
工聯會比禮義廉更加卑鄙無恥

我係IT人都唔知有呢個會

已經好多年 , 年年都問我續唔續會員都無理

否

仲要比個人資料佢
不了

是否支持警方嚴正執法
1. 佢假設左警方之前有嚴正執法 <-呢個假設成立嗎?
2. 嚴厲執法, 嚴正係共產黨用既新term..........

有既定立場